1.jenkins里跑selenium webdriver，firefox浏览器不能打开

下載 jenkins 並安裝, 之後 做下面的動作,

a. 使用管理员权限 执行 sc delete jenkins 删除 Windows service
b. 改用 java -jar jenkins.war,启动jenkins服务后，
（有可能需要重新启动计算机后在command执行java -jar jenkins.war）在执行既可以解决
c. 在jenkin裡, 安裝maven plugin
d. 在 New Iten -> maven project -> 勾選 "Build when a change is pushed to BitBucket"
                                        and
                                        "Poll SCM"

